20190908 十八區即時集中討論區

請講埋時間 地點
如 18:44 #中環

1842 各區mtr from 103

From 氣象巴
#公眾安全情報 #各區情況整合

1840更新

灣仔區 4️⃣
⚠️皇后大道東、莊士敦道有民眾設置路障。防暴於軒尼詩道、波斯富街交界展示黑旗。

中西區 5️⃣
🛑防暴於雪廠街一帶展開截查及拘捕行動。

集中堆，路線呀

6:40 分
金鐘轉柴灣月台 約10隻狗

1840 港鐵關閉灣仔站。

From scout

#銅鑼灣
1842 銅鑼灣廣場外20-30綠衫，三豬籠三衝鋒向SOGO，往天后方向

灣仔站已封
銅鑼灣大量防爆

1847 已上gear 進入紅磡站

黑衫既換左衫先!!!!!
換衫!!!!!!

#葵芳
1844 葵芳 防暴狗上新都會橋查袋

1847
炮台山站外
5架豬籠
3架EU
其他AM車

1848 金鐘站內無狗

1847 葵芳站往新都會天橋有8-10隻防暴

1730 #香港站巴士總站safe
現場好多賓賓

#炮台山
1843 炮台山站英皇道9車
1945 炮台山地鐵站對出 (英皇道) 5武狗

1840 西營盤出口有狗mon住

#銅鑼灣
1848 恩平道啓超道 2衝2豬1廿八座小巴

From 103

From 氣象巴

#公眾安全情報 #各區情況整合

1850更新

灣仔區 4️⃣
⚠️防暴於銅鑼灣站展開拘捕行動，現場有警民對峙。
⚠️防暴曾於軒尼詩道、波斯富街交界展示黑旗。

中西區 5️⃣
🛑防暴於雪廠街一帶展開截查及拘捕行動。

#公共交通情報 #MTR

🚇中環、灣仔站已經關閉。

銅鑼灣大量防暴、天后巴士總站有防暴

From scout

#灣仔
1850 灣仔莊士敦道100防暴狗拆rb

#灣仔
1852 7籠2衝駛過灣仔電腦城

#中環
1845 ifc 外過15狗車standby

郭生

天后好多狗車

From 背水

【港島區即時地圖及路況目測 1852】

#中環 至 #中半山
1840 干諾道中往金鐘方向交易廣場橋底 約25警車 待命
1840 干諾道中大會堂 平靜無警

#金鐘
1833 高等法院 至少7eu正清除路障向灣仔出發
1832 金鐘站內 約50防暴 往c出口金鐘廊離開 配有旗手 橡膠子彈槍及催淚彈槍
1835 金鐘站內A出口 約20軍裝 戒備
1841 金鐘道警總外 150防暴 沿軒尼詩道及皇后大道東往灣仔方向推進
1842 干諾道中中信橋 1eu 駛往中環方向
1844 金鐘道皇后大道東交界 4衝鋒車 4運員車往灣仔方向行駛
1845 金鐘各出口 平靜 無警
1845 干諾道中中信橋 1eu 駛入添美道

#灣仔
1832 鵝頸橋向銅鑼灣方向 5豬籠1EU 行駛
1832 馬師道 1籠車轉入馬師道
1837 灣仔站閘內 約30 防暴 10便衣 戒備
1839 盧岬道一帶 平靜無警
1839 灣仔消防局 1運員 停泊
1842 解放軍營門外 平靜
1844 軒尼詩道軍器廠街4運員4EU 沿軒尼詩道往灣仔方向

#銅鑼灣
1836 希慎利園山道 2運員車停泊 載有防暴 防暴現往SOGO方向
1841 銅鑼灣地鐵站b出口 大量防暴配戴豬嘴入地鐵站內
1845 銅鑼灣 堅拿道天橋 2EU 駛往銅鑼灣方向

#炮台山
1838 英皇道往天后方向 大量警車 行駛

郭富城

1852 #灣仔 #軒尼詩道
警方設立防線。
#now

1849 #銅鑼灣地鐵站
有防暴人員持槍戒備， 並設立封鎖線。
#蘋果

#銅鑼灣
1852 鵝頸橋 3eu1豬籠經過 估計往銅記方向

#銅鑼灣
1854 Hysan後面4架狗車

18:45 各交通要點安全情報

✅ 暫時安全地點
葵興站
美孚站西鐵月台
灣仔碼頭
香港站（入面）
紅隧來回
長洲碼頭

⚠️ 不安全地點
紅磡站‼️‼️（由安全變不安全）
銅鑼灣站 有防暴衝入站
灣仔站 有防暴
炮台山站 站外有防暴
中環交易廣場巴士總站 有百防暴速龍
西隧港島入口 有rb查車‼️
金鐘站 有超過50防暴
旺角站 多個出口有popo
油塘站 有防暴
尖沙咀碼頭 多狗車

18:50 電車服務由維園至港澳碼頭暫停

#灣仔
1855 逾百防暴防線推過了洛克道街市

應該又拉一堆

18:56 防暴警察在銅鑼灣D2出口對出施放催淚煙

push

#銅鑼灣 🔴🔴🔴🔴
維園不斷有綠衫狗增援
手足們請小心撤離，避免困獸鬥

#銅鑼灣
1857 30綠狗入 告士打道入維園

#銅鑼灣
1856 狗防線已到 英皇道 油站門口

#銅鑼灣
1856 至少2籠 1 衝 莊士敦道向銅鑼灣方向

1858 紅隧理工橋上15防暴

#銅鑼灣
1855 銅鑼灣中央圖書館對出
至少七架警車落防暴

#銅鑼灣
1858 hysan岀軒尼詩道 3豬1衝

1900 太古封晒地面出口 得返星街

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

From 氣象巴

星街好易比圍

希慎廣場一帶再次發射催淚彈。

#BraceAlert #民眾防護緊急速報

灣仔區 升至5⃣ 警戒
🆘本頻已對灣仔區（銅鑼灣）發出Brace Alert 嚴重人身安全警報 🆘

對象範圍：
希慎廣場一帶

希慎廣場一帶發射催淚彈。

在場民眾應注意：
1）有機會遭遇生命危險；
2）保持高度警剔；
3）留意自身及同伴安全；
4）切勿落單！

未有準備介入衝突之民眾，應保持鎮定，嘗試有序撤離！

1850坑口站有約十隻防暴

#銅鑼灣
1902 SOGO對出再放催淚彈

1900 尖沙咀站客戶中心發現豬咀 內無職員

1911 銅鑼灣
防暴去緊禮頓道

From TGB
1917 尖沙咀地鐵站大量綠衫狗 5-6個人一堆 麻煩提醒手足們🙏🏻🙏🏻

HKTGB

藍田巴士站有少量防暴

#銅鑼灣
1925 啟超道 希慎 apple 門口 警察防線

要報嘢上TG